返新工第三日有感

成個on9仔坐左係度三日，quit唔quit好

On99咁坐左兩個幾月了

點解可以咁好有得坐?

我想坐係度on99都唔得

好想學野，但冇人教我

幾多人一返工就做到隻狗咁

文職工種比想像中沉悶

唔係特別位置
頭一個月係咁唔出奇啦
fg應該仲耐

我賤想做狗

巴打返咩文職可以冇野做

我夠係文職，未一樣要周圍走

On99坐到過埋試用啦

物流back office

我寧願周圍走

認真咩

幾錢人工先？高人工喺到收錢咪fat fat囉

正常fg價囉，但我唔係fg，岩岩先轉行

我都係喎ching

咁應該好低下

每日做平均兩小時唔夠，坐

我都想
我地係咪要考慮轉工
係呢份工hea左兩個月
其實人工唔錯啦
呢兩日先係度慢慢睇

坐到放工

坐到痛就落街吹支煙，用下app搖下騙錢雞玩

轉行前人工多4k

我都係番新工...
一路番一路考GOV

真係唔想曬時間係度

睇你想點要咩
work life balance定其他

因為我係fg,唔想轉得太快
希望個cv靚仔少少先

我都係啦

我想學野
我想習慣呢行
我想高人工

點解堅持到

咩工咁爽 ？

我都諗住咁，班同事又唔講野，一味對住部電腦，係咪文職工種d人都係咁

唔好咩咁樣
做人咁辛苦為咩呀

幾多人就係追求而d返工生活

想返工無咁悶去做sales算啦
對下客又可以同同事笑下閪客
文職我都覺得好悶
所以過多兩年夠期去考個的士牌
再唔係去見下地鐵揸下地鐵

同你差唔多
大公司 我係小薯 唔洗OT
仲有1-5彈性上班時間之類
人工萬中多D

不過番工睇劇就無咩可能,
上下連登打下字, 練下word excel

On99坐左3年啦 不過頂唔順 拎埋年尾花紅 出去闖下想自己創業

請唔請人

HEA住考公務員好過~

我好想番公務員
然後係office食橙睇劇又一DAY

坐返年又加少少，上下連登又一日幾好

有D公務員要靠人脈先入到

好想考到呀

睇咩位架咋....

番工真係好撚悶，揾嗰少少錢一至五都要番去

賣時間

我番一至六

有無諗過係呢段咁hea既時間揾野學
日文，英文之類

一開始係咁架啦

已經讀咁pt degree

緊

咁咪岩囉，用工作時間做自己野

未轉工之前笑9d客真係幾開心

用番工時間溫書，做assignment
大把人讀pt degree/master 但又忙到好少時間溫同做assignment

以為係自己出po 好撚眼訓

最衰唔比做私人野呢

岩呀，朝9晚6又要同人迫車又要企為乜

岩呀，堅眼訓

我都好想學野 點解冇人教我架 好似個廢人咁
返咗1個星期都好似冇學過野咁

返左新工2個月
日日都好忙
但無OT
感覺上時間過得好快
返左無耐就放工
以前份工無野做日日望住個鐘
過得勁慢勁辛苦

啱啱fg，求pm

DHL? 順豐？

岩呀，間間公司都係咁嫁？

某物流中介

坐左兩個月
好想走

唔知呀 日日坐係到 又怕比人話廢 但係又咩都做唔到囉

坐左一個月
食完早餐睇新聞 下午練公務員考試

Quit la
跟我搵食

巴打有咩好路數

岩呀，完全我心聲

物流
地盤

我係絲

我都係

真係嫁
絲打當初點入行？

仲有40年 慢慢

用時間換取金錢

利申local brand sales 坐緊

以前返工係拎埋部notebook返去打console game

啱啱又睇住人做野睇到食飯

諗起都想死，終於lunch time

咁秘密

1點先放 d佬細12點就閃左去食飯

唔一齊去閃

唔知係咪比老細發現左我上連登，開始比野我做

可能見到個post

我做小薯炸

我坐多一星期就on99 坐左3個月

返咗三日？我估我知你係邊個！

same 第二日已經有嘢做
第二個星期已經feel到忙
依家做咗一個月終於識得分配好D嘢做

唔想咁就一世

唔好相認

好想你咁

正唔正

返第一日已經俾人CHUR.....

同你一樣 好無聊

有時間做自己野不知幾好

Chur你代表你幫到手

唔可以做私人野呀

得閒就禁下電話

我都係物流公司
坐左成年了

坐左三個月

已經係咁睇新聞
睇下點樣買餸抵....

唸定星期六日有咩做...

好想快d考gov

坐左成年

有舊同事話試過有份工idle足兩年，坐足咁耐，之後有新team lead嚟先發現佢掛咗兩年機

計緊第時做煮飯婆要點慳錢好

又睇下連登
又睇下D人呻無樓 (已有公屋住)

其實我返工情願忙少少好過無嘢做（預咗比人話奴工）

一日到黑齋坐好易會想瞓
玩手提、上網點都磨唔到成日。
有嘢做下感覺快啲放工

冇天理，岩岩比佬細屌唔主動，唔得閒教我仲要我留低ot比人教

最好每日番工做3個鍾野
其他就用時間來做自己野

每日返到公司check email 完全無野show到出黎

上一份坐左5年

萬幾1-5坐係到收錢仲唔正啊？咩工黎，請唔請人

你9成係果d教極唔撚識比人放棄左果類啦

有排你坐
我呢刻坐住覆你
坐左一個月

屌你會唔會係咁

唔想坐

我都第三日啦
第一份工
屌我都好想走

點解呢

第一份工
坐左兩日就知我根本唔鍾意文職工

Me2真係好撚悶

你都係9月2入職
我都係啊
明明叫project coordinator 但無野做
琴日仲無聊
成日用部腦睇autocad & bim 既youtube扮學習啊

我會想做d係出面既工都唔想坐係到涼冷氣囉

你個title 應該好高人工下

我對上果份雖然辛苦d，但係都叫有野做

邊係
個名好聽渣
睇睇require就係唔係好野

我都想搵份可以戇鳩鳩坐喺度嘅工

on99咁坐左3個月了

試用期完前走佬

失業坐撚左幾個月

明智決定

我今日都係第3日

我都係WO
9月3 日番新工

FG返日日要寫report既工表示日日比人屌
唔係錯文法就係睇漏野寫錯野
比份舊料叫你自己照咁寫但太多額外野發生,問得多佢又躁

終於捱到收工

係咁咖啦

好好享受呢段唔叫你做嘢嘅蜜月期

我係,但同我一齊入職個女同事(同post)唔係

利申:Fg

好撚多野做 每日都有新野落黎

完全未入狀態

岩岩畢業，番緊第三個月
日日多野做到喊，比阿頭話到個人好頹

轉去空運囉

日日睇training video
無做過野

睇到瞓咗
問下有咩做調劑下
話無預你做到D咩 繼續睇video啦

幾好 same here
叫我睇email
8個鐘裡面睇左6個鐘email
都唔知睇乜9

加油呀清

同post唔同命

多謝巴打先
而家淨係想過到probation，如果過唔到我真係摺埋算
雞水咁多人工做到狗咁

屌 番8個鐘 冇野做既時間得1個鐘

dream job

有得坐好坐啦,過在試用期你就知死

啱啱先放工覆緊你
仲有大撚把野排山倒海要做

有野做點都好過無野做

巴打做邊行咁正 求介紹

日日都有新挑戰 好充實 又唔會chur你ot做晒
搞搞下又一日準時收工
利申今年fg

Project Engineer title ，文職多
應該仲係工作蜜月期

好想快d考到政府離開私人市場

又要返去坐了

返工成年都無乜野做
做自己野溫下日文又會比人屌
人工又underpaid
都係的起心肝搵工

公司上到網可以睇下機票酒店

我都咁話

有錢喎清

無錢都可以睇人地d遊記
或者用google map 眼睛去旅行

本來同事叫我嘆下蜜月期一個星期, 佢地做到PK
但之後搞搞下公司冇order, 日日hea

我on99坐左4個月

有得坐咪好 我都成個on9仔咁坐
好過企啦

唉，真係好悶

老細叫我咪玩電話

玩電腦好啦 要營造扮工氣氛

我都比我老細話我玩電話
扮工真係好辛苦